好想揸波呀！！！！！！！！！！

開番係成人台 唔該

你唔好成日跟蹤我！

揸住自己個個先囉

驚你冇人陪咋

有邊個唔想

大波波